[突發]以後d 狗要帶龜殼出街？ （荔枝角即時）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

ON9，上甲都3分鐘

睇到都辛苦

聖衣

熱撚死隻狗

會唔會好似細個睇卡通片咁 變身嗰陣冇敵人打佢？

笑死真係成隻龜咁

想睇即場變身

但係冇帶良心

綠色衫加黑殼，仲唔係龜？

依個時候比人打真係冇仇報

係咪係大6新買個set成8kg既裝

建議容許休班警員帶甲備用
變身有無敵時間, 好似係

返工做狗收工做龜

成班圍住佢un下un下 睇住佢著甲
等佢著好仲要逐個逐個埋去俾佢打

屌，虐狗

龜殼

好撚似大陸班農民👨‍🌾揹著個籃，入面裝住一堆生果

好想睇變身, 有埋閃卡背景就一流

聖鬥士咩

咁撚驚嘅，帶埋老母出街呀苯

屌你老母咁都有得抄星矢

性斗士

癲狗性衣

Iron man 套甲？
成個on9仔咁

參兵去打仗？

黑警座聖衣

你估你ironman一下就變到身咩
有心要搞你 你未變完身都收皮啦

明明支那野 , 係要印正體字扮乜野 ?

平時呢個站佢地都抽住個大袋行入控制室架啦

著左打都打得勁d～

屌你

可以用返以前MK嘅叫法
臭龜

好柒

無敵既聖衣

唔係鐵係聖衣

嘩屌柒撚到，咩撚住塊招牌咁

笑左…

依加又唔見左啵

fair d等佢慢慢著完先打過

咁咪要全裸?

辛苦曬啦！Sir！

會唔會俾人搶走

捉人跳閘用

聖衣?？？

驚咪唔好出街囉

警犬座性鬥士

起唔返身

好7

荔枝角站都咁重防

手動ironman變身

爆開套制服

等我變身先~

想睇佢反撚左
起唔番身

如果成個聖衣箱搶咗佢...

忍者龜

真係做你，著得來都比人打撚死咗啦

成件野爛哂佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

幫佢減重？人地淘寶搶一買十，除非你想帶龜殼

加速噴射器?

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

現實中 就十八銅人

好笨柒
套大陸野根本垃圾黎

黑色甲
應該係冥鬥士

最on9 係印埋個名上去
慌死無人知係聖衣

佢即場示範變身我唔介意呀， 不過至於變身嗰陣有冇無敵時間喇喎...

Popo要轉身變......

點先可以令到佢變身呀？我想幫佢拍片喎。

老母知你做隻龜

著得切？

pish

去camp咩屌

聖衣箱

大叫一聲Henshin!

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post
新屋嶺義士呢？
Twitter 文宣又唔宣掦新屋嶺義士被打強姦情況
義士正式成為condom

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

諗起啲印度人頭頂捧野

‼️‼️澳洲聯署‼️‼️

依個都係好重要，係推澳洲去庇護港人，如果你都認同港人應該被庇護，請唔好吝嗇你既簽名，任何能救港人既方法，希望大家都能夠支持🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

‼️‼️簽署後，需電郵確認‼️‼️

隻龜明顯緊前面位靚女，好不安

光之美少女變身嗰陣

除晒衫但係遮住晒

隔離O個個

"5大訴求" 著上身

忍者龜幾時多左隻黑色

iron man??

跑唔跑得郁

做查飛狗都要帶咁多gear？專業地做垃圾

舊野6-8公斤

sad but true

卡通片變身冇人打架 不過現實變得黎都死左

點變身？會俾人cut技

已變成糞便....

行路會唔會慢左

成日發晒威
通街扑你好正義…

係巴士笑左出聲

俾你講左先

忍者龜頭很大？

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

taobao貨

可能好似iron man咁放過箱落地下就會著曬成套裝

變身

睇嚟好驚人搞佢哋後面